屌，李彩嬅變左第個人

整容整到

佢以前好靚

膠

以為係徐子珊

成個偽娘咁

首歌聽到好撚老尷
竟然要唱返咁耐之前既柒歌

完全唔同樣

現場啲廢老會唔會聽到拗哂頭